一踏入2020 成個連登變到好恐怖

2020年開始 「自己人」分化自己人
捉鬼撚入 勇武退場 然後玩膠偽勇武退場
再屌微辣屌到比支那人屌佢地撐黃
到尋日又開始影人大頭

尋日果單明顯係喺舖入面影人食牛肉飯 冇人問「你點影的」齋批鬥相中人 但影相果個點解喺舖入面？自己睇唔過眼人地食藍店所以特登走入去影後生仔相 定係自己都係食客？

以後可唔可以「自律」 唔好再放上連登批鬥挽分化？
食藍店就影人大頭 將軍澳呢d黃店沙漠區嘅手足真係慘下下都要出去其他地方食飯

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

連登已淪陷

推
再唔改變,睇怕今次都係好似雨革咁等收皮

終於有個正常人
btw 挽你老母

遲下入惠康seven涼冷氣 starfucks金拱門坐低等人 影相撚全面進場

當初手足set rb都係逼人返唔到工達至罷工

而家就變咗風向唔好輸民意以逼人太甚

同埋藍絲一向有影人大頭嘅習慣

影翻佢地咪以牙還牙

我唔係杜汶澤
以下開放屈我5毛言論

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

Sor快手我正想講我第二句有打啱 點知

班狗已經入侵左好多account,依家一大班開post係到扮和理非既其實好撚多狗黎，一夠人數就帶風向，用返5年前既所有招數

推呀 唯有靠自己意志堅定 同埋 自律

將軍澳唔食藍店唔係問題
百佳買野食自煮仲好啦
又健康又平
藍唔藍店睇個心架姐
你連唔食藍店既決心都無
光咩復香港

我已經刪左cc台星 呢度好恐怖
出埋呢個post 我間中先入下呢個分化台

將軍澳黃店都唔洗排隊

一大堆風向撚

5毛熱狗sir鬼分化撚國安

啱 2020年連登仔全部左膠上身

我新會然聽講連登係極右論壇嚟

真心想間除左百佳 tko有乜黃店

我聽講係共產論壇帶風向

仲有良知嘅連登仔 會唔會諗計光復下cc台 甚至光復連登
強烈要求強制登出！
唔係就重覆出文宣行動post洗cc台版再入去推番所有post！
反膠post批鬥分化post！

中共最鐘意心戰， 睇住你哋內部分裂

係 64係因為網絡唔普及同因為差唔多全中國都反中共所以先出老解 之後靜左落黎先再禁聲
依家求其帶下風向就可以收曬反共人皮

push

借個位
推

百佳其實最盡都係綠
以誠哥嘅力量 佢最多都係中立偏黃
百佳有喺tvb落廣告架！
仲要唔係個個識煮飯或者屋企廚房唔係自己管
所以餐餐杯麵？

peter攞料嗰條五毛team估計有上百甚至上千人
好難搞

推

黃絲有權食藍店, 要人罷乜罷物根本係侵犯人權

green common
beans
但係beans成日都要排隊

push。

我出去開個關於 #22 嘅post拎共識先 如果咁嘅post比果班5毛入侵 我正式對連登失望

對工會有興趣嘅手足們，唔該幫推呢個post：

【吳敏兒和你組工會】＊此活動必須報名

完了吧
如無意外～

其實我地唔再入黎睇，唔再信連登係咪先係網軍想做到嘅野，到時佢地吹風叫人停又冇人阻

咪就係。勿忘初心

班友真係出黎派膠當有趣
正苦見到你班人都開始hea
d訴求都唔撚洗理你啦
被捕既手足點算？

支持影大頭，邊個食美心就要影

你呢個post都攪緊分化啦
各有各做
核爆都唔割呀

樓主你小心我頂住
藍店一次半次都唔撚食得架
連登仔好清高

到 2020 年你都未睇透連登，你就真係認真就輸了

挽你老母咩

無論你對影大頭既取向如何
見到連登分化到咁既程度, 有正常思維既都會自動講少兩句.

到而家仲有班垃圾五毛撚屌喺每一個post挑起影大頭罵戰, 成班五毛咁單單打打, 開口埋口就左膠眼鏡

仲有班體育台(?)既人, 應該唔係五毛, 但就唯恐天下不亂咁不停攻擊時事台(cctai?), 擺明私怨撚. 我唔知班人有咩私怨, 但如果你唔係五毛既麻煩放低私怨, 咪搞殘連登啦大佬

光復香港口號黎架啫

風向就唔係得一邊，唔兩邊亂撥邊會亂邊會分化
但根本嘈黎都冇意義既野（你唔會做亦唔會阻止）
咁大家就由佢 咪加把口落去

佢就係攞d野出黎嘈，等原本做文宣 報新聞 玩twitter 既人都去晒時間嘈一件冇意義既野

利申：呢2晚先中完招黎

咪就係rb不得民心囉
仲要成班港豬最尾都返到工
不得民心之餘無l用
最尾先將成個黎明塞鐵塞路行動淘汰咗

要計數嘅
區選保皇黨個堆票
都多過上屆好多啦
你覺得真係全部種出嚟？
有唔少政治冷感中立撚其實都係俾黎明逼到發火投票

唔好講票嘅問題
我純粹用嚟衡量民意
如果你影咗個個係淺黃或者中立撚
你擺佢上嚟批鬥
佢會唔會因為咁開始對兒登仔反感
甚至開始偏向藍呢？

如果係深黃勇武嘅仲大鑊
分分鐘當你係狗隊
甚至打埋你一份

唔覺，膠post 忽認真

好撚多人
又咩月野兔兔, 屎路比, 咩玉蝴蝶
正常人見到連登分化咁嚴重都自動講少兩句, 無論你咩取向都好
只係呢班人咬撚住唔放, 喺每一個post都誓要挑起罵戰
cls

Push

少黃就要幫襯藍？無其他？

佢地唔係住將軍澳就緊係講就口響
試下係將軍澳住 返工返學係咪一日三餐自己煮 可以係哂黃店食

正如連登仔話新界人冇骨氣 屯天元啲人唔肯擺輕鐵
佢地又知唔知輕鐵係屯元天區內最主要交通 唔通日日行路 單車？ 唔識踩/踩唔到單車既人要點？唔出街？
佢地有區內巴士一定口響架
但屯門天水圍來往得西鐵輕鐵 巴士得一架仲要成半個鐘 九個字先一架

其實唔好話係連登仔道德標準太高
已經唔比錢搭輕鐵都唔比搭 你搭親就係幫兇助長黨鐵
但問題係個區基本設備根本應付唔到你要全黃既要求
請問有冇將軍決連登仔日日放工仲有心機去其他區食黃店或者自己煮

而家食藍店影相 之後搭黨鐵 用八達通 係中銀匯豐citi(出賣資料）排隊 用小米華為產品 去Shk商場 搭巴士（shk架） 睇戲（香港戲院九成都中資）都會比人影相
全民批鬥全面進場
你係黃就要行路 唔好用銀行 唔好行商場 唔比睇戲 唔比用手機 唔比用Ig fb

咪就係
好明顯將個爭論點極端兩極分化

一係就極端批鬥人民vs人民, 連藍絲去藍店都唔可以放過(但講到落街貼文宣又唔見班人咁有衝勁)

一係就極端左膠偽和平, 連藍店都唔好罷, 黃絲都可以食藍店, 直接放棄黃色經濟圈

好心班連登仔醒下啦, 喺呢個時候仲墮入五毛既分化伎倆

鄉黑強d極端打手攻陷哂啦

台灣輸左

想香港嬴返

話影相個位都係食客 有d過分推測啵

挽你老母
有無人mark 低班撚屌會員ID

啱

挽乜撚 唉

其實連登真係好多五毛

我住將軍澳嘅
大把唔藍唔黃嘅鋪頭
點解要幫襯藍店?

狗方掌握幾千部電話 五毛化唔難
再唔係用佢批出黎個幾億申請isp email 仲要90日前已經運作好甩p

仲有想講你地點確定到冇勇武因為經濟問題幫襯藍店？
好老實講 你地成日講有飯券
我相信過廿歲既勇武都唔會想拎飯券會想留返比中學生用 始終呢啲都係有限資源
可能佢想靜雞雞食一兩次藍店又比你地影相篤灰
然後比班mon po狗查到佢係有上過前線 我真係多謝你班篤灰連登仔
日撚日話唔割唔割 而家比班五毛帶下風向就係咁話影相影相
兄弟爬山 點都唔割 請問去左邊？
最撚On9有啲「光復香港既Ig page」帶頭鼓吹影人食藍店
多謝你班冇思考能力既連登仔搞散場運動
行埋去同佢講唔好食藍店 派文宣比佢好難？係要做埋啲篤灰行為？
因為藍絲影我地相 所以我地要影係藍店食飯但唔知係咪藍絲既人既相
食藍店=藍絲

罷食藍店咁低成本都講到苦行咁
你想抗爭抗到2048？

其實你入每個post見到一D明明同個post無關係, 但又格硬挑起影大頭罵戰既多數係五毛

連仔又要做野 唔係冇法 會員人數增長太多

發覺D假消息來來去去都係嗰幾招

呢句套喺14年前高登笑人玩膠嗰陣就啱用

但而家呢度多咗咁多真心膠，小學雞，根本講兩句都唔知有咩後果

有時好難唔認真

食藍店點叫自己人

好明顯啦
近排多咗好多痴線post
之前有人提過日本學運失敗原因於係民鬥民
今年突然多咁多哩啲post. 好明顯係因為五毛
尋日仲睇到另一個Po話咩英國可能係一個冇咁邪惡嘅中共
睇完得啖笑 同content farm一樣低b

原來有「黃」會幫襯元氣同吉野家
過多兩日係咪會變做「撐警既黃」呀？

其實要記住連登唔係大台，對家以為連登係，所以攻勢十分猛烈，只要我哋將抗爭融入生活，佢哋就好難打擊我哋

係呀，都唔記得個目標係咩就唔好再繼續依個運動啦，浪費時間

其實真正出去嘅人係唔會點理連登

對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

目標為上，才可以拯救垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

好心明知係藍店都死去食就咪話自己黃啦

係醒既 就知有d post係唔洗回

深黃勇武仲會食元氣同吉野家人唔笑狗都吠啦
冒著被捕風險去裝修 然後自己去返食 比錢佢賺完全唔合邏輯

啲勇武用自己前途出黎裝修 目的只係想元氣美心吉野家呢啲鋪頭無人食 可以係經濟層面收佢皮
但啲所謂淺黃 中立撚仲可以扮唔知 藉口多多去食藍店比人影大頭就嬲豬 係度屌鳩人

又話兄弟爬山
屌你老母當自己管理員呀？
做得唔合你心水係咪獅鳥我？
弱鳩智

agree

走呀巴打
我會幫你擋住黃衛兵

挽你老母

沙漠地區就係借口
有無諗過勇武為你付出幾多？
行遠少少 比幾蚊搭車既抗鬥成本都唔肯比
恕我屌你老母

用個和你eat睇到啦
係就係少 但唔係無囉
你有心搵點會無
就算無都唔會食吉野家啦

出黎啦 屌你老母民意撚

兄弟爬山和而不同

推
屌佢老母

去藍店影人大頭, 白色恐怖人

成個熱門都係膠po多

推推推

全民勇武 唯一出路

連登就係一言堂除左我之外不準有其他的想法
btw挽你老母

留係屋企最好

影大頭都白色恐怖
咁裝修同私了咪

五毛大量入侵
令到正常人唔想再留響連登
外人睇到只會係一堆膠post分化post
中共知連登係一個可以集合大家行動嘅地方
就大量滲透
同時打擊連儂場
令到我哋無宣傳行動post嘅地方

記唔記得我哋初期會用airdrop去宣傳？
大家搭車果陣用airdrop send文宣啦

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅就同我係行動post拗

我一個bot ac都玩贏你班五毛警犬風向師啦
你班狗真係廢到
連分化連登都做唔成

齊來加入網上撚狗師

大家好似淨係記得 be water
但唔記得左其實重有 be human

不分化不割𥱊
記得係要用拉瓏手法去吸引更多自己友

如果用靠嚇/靠強迫既手段
令人要完全融合自己
就易惹人反感

因乜解究今次on9成咁ching
講得出香港獨立
Expect你有返啲智商

付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

見到對家淫狗
燦神

開始用j圖 post嚟還擊啦
即係做對了

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

太睇小共產黨滲透 批鬥 分化技倆
同中只比我地只係小學雞
仲有排學
出po既人未必係手足 我一d都唔驚訝

問下連尼住幾時整強行登出仲好啦
至少3000部手足手提俾黑警解鎖
拎嚟帶風

真心膠小學雞就幫唔到
但和理非有佢地自己消息傳播途徑
唔好擔心啲控制唔到既野
私下同人深入討論會更好

我嘅意思係唔好再樹敵
就好似黎明行動咁
你唔搞班打工港豬
其實佢哋唔會理你
但係你阻佢返工佢就會郁手

敵人已經夠多
係度搞批鬥只會更加乞人憎
唔想手足好似塞鐵塞到俾人打個個女仔咁

一件中立撚港豬俾你影咗擺上嚟批鬥
除咗會覺得兒登仔on9之外
仲會有乜嘢效果呢？
佢睬你都傻啦

光復連登的唯一方法係大家醒少少
唔好推佢地d post

唔洗多，500個鬼acc日日開po覆po已玩死連登仔

下？當初邊條柒頭搞「和你影」呢啲傻閪活動先
食藍店比人影好撚正常呀 咁多人撐和你影
要怪就怪搞活動果個根本冇用個閪腦諗過會影埋手足既風險

啲「輸民意」撚玩夠未？

哦
你一講民意, 班反民意極端五毛會咬你

正常思維既人唔會話民意無用
無民意, 邊度有黃店照顧手足?
無民意, 邊度有咁多無gear市民救poly?
無民意, 邊度咁多街坊支持裝修??
無民意, 區選點會贏?

根本民意係極具價值, 而刻意將民意踩到一文不值既多數五毛黎

連登本來就係咁

日本當年就係衰對同路人要求太高

勿忘初衷
無聊野傾一大倫
行動又唔推

極端左膠同極端激進都係壞事
打狗無人會反對
你試下好似721咁無差別攻擊
睇下會唔會俾人割？

你係咁諗，但連登越嚟越唔係囉，咩都話唔割，有問題唔駛出黎傾同改善？

好多分化師
滲透得好勁

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

黎明行動係數一數二最具威脅嘅行動嚟㗎喎
不過係行動難度太高，人又少，先冇再搞
心痛手足大家都會，但唔係唔抗爭嘅理由嚟

你又即管諗吓，批鬥行動，仲有啲咩效果
即管諗吓啲家長到今時今日都仲買麥當勞飯券
大把後生畀錢中資
冇人推動，就唔會有改變

你係藍屍偽黃 批鬥你

唔知香港室內禁煙既人
除左大陸過境既遊客之外我都諗唔到有咩人

咁搞法
即係勇武手足俾人趕出家門
攞住張飯卷去食垃圾
仲要俾兒登批鬥撚影大頭？

我覺得黎明行動搞一兩日係work
但係第四日開始已經俾港共破咗功
失去戰略價值 港豬照樣返工
冇咗兩條公路之後連塞路呢個戰術目標都做唔到
後期純粹係拉嘲諷

咁大個人唔柒識自己煮架咩，有幾撚慘呀而家。你有權繼續幫襯藍店，人地都有權影鳩你，其身不正仲講得咁大聲。
我朝朝早搭多個早巴士又新西入將軍澳番工咪又係咁。

啲藍絲有冇諗過會影錯自己友架

生擒一隻民意撚
講得出阻人返工失民意
我諗工會唔洗搞
搞完都唔會罷到工

呢條四眼仔當meme玩算喇
次次講親重要議題就攞四眼仔出黎好無意思

無真普選乜都假，分享丫，確認email香港人
（喂幫幫忙吾好偷懶啦簽左佢）
請求美國將普選納入第二階段貿易協議

已經有5個五毛腐皮你，可見五毛有幾咁猖獗

幫你推

終於有個正常人講嘢

包括哩個po樓主
互相屈毛

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

有人分析過強制登出無用
因為狗應該攞咗個ac登入資料

個運動而家都唔到連登影響到啦
你估仲係初期咩，佢哋呢招用得太遲

完全認同

根本就係有藍潛入再搞分化

藍屍行為到呢

推 認同樓主所言

乜都唔做最好 支持佛系光復

推 行動po

自己戴口罩
叫家長唔好再買中資飯卷
諗方法解決啦

你要無限咁樣同情，淨係focus 喺一啲少數，要loop到幾時

真

支持勇敢既樓主
依家講呢啲人話會俾連衛兵插死

各有各做 何來分化
你吹雞d人就自然會決定自己岀唔岀
仲記唔記得當初點樣先走到黎依度

不割蓆 不分化 不督灰 兄弟爬山 各自努力

口號黎？ No, 係要實踐, 我覺得禁錢work我就去禁錢, 你覺得遊行work你就去遊行, 佢覺得召喚神獸work佢就去召喚, 大家齊齊努力

利申 純粹9up下

其實影大頭真係無謂
佢地想食咪由佢地

提防分化
做事前用用腦 勿跟風

冇錯啊，就算係黃店，佢個股東、物流、批發、劏豬佬、養豬佬都可能係藍架，唔係全黃即係偽黃，影相

黃金經濟圈意義就係門檻成本低，社運freerider都可以參與，結果又要推高番門檻，搞番苦行式抗爭，黃店要早表態要罷工捐錢派食物，市民要冇巴士就行路、冇黃店自己煮，煮唔到唔食。咁咪即係行番退路？我就唔信班鼓吹影相嘅真係69以嚟一蚊都冇益過藍店

再唔推行動po 真係有機會完

果班連登仔千祈唔好用水呀！

唔好係連登講真話
一陣好快會有人屌尻你
屌你老母死「偽黃」

喺屋企 你睇下你屋企有冇電器係支那製造 有嘅唔準開！

你點知分化果班唔係網軍

佢可以係特登行入去影嘅
最少可能性 佢係員工
唔係呢3樣 我諗唔到第四個可能性可以令佢行到咁入影

無錯, 佢地梗係口響啦
日日做廢青做home office 軍師

食左210日黃店 但食左4日金拱門 係咪自己人？

咩唔準開，直情要自拍一張post上連登話比全世界知佢幫襯支那電器啦

你點知__果班唔係__

所以就可以影相公審私了人？

支持唔分化但挽你老母

果d post冇回都可以上熱門
行動post永遠沉底

影大頭公審 等於網絡欺凌 製造心理壓力係咪唔算白色恐怖？

其實最大問題係果個影相po只係針對後生 後生喺呢場運動佔大部份 容乜易中手足 要影點解唔影埋果兩個後生後面果d呀婆？
間中想食牛肉飯 又唔想排sukiya 咪去食個下午茶牛飯囉 點知就比人影

利申冇食大半年

同意你睇法

挽你老母 玩呀

Agger

係呀 大撚把中學生手足呀 佢地係咪好識自己煮 係咪每日開罐頭食杯麵 呢d係咪照割？
黃店冇乜邊間0700開門 係咪唔比呢班中學生去seven金拱門食早餐？

你自己諗下張相點解可以行到咁入影 食客員工定特登走入去影 又點解唔影埋後面d呀婆先再話我毛啦

分化撚blocked

要人盡量唔幫襯藍店 係勸喻 唔係威迫

根本係有大把中立撚/淺黃
影佢地大頭不如做足黃店文宣
同埋果區冇黃店/學生哥無錢又點計先？
萬一真係食咗餐藍店
咪去幾次黃店補番數咪得

Pushh

香港再無分化本錢，請團結

本身應該就要咁 冷處理件事 但比班5毛發大黎講

冇意志未認左佢lol
我方圓十公里一間黃店都冇
都緊持唔食藍店
一日三餐自己煮
唔想比錢百佳 未HKTVmall送貨上門
黨鐵有人跳閘唔比錢
隨身帶多d散子 就唔駛用八達通
有時有d野可以做 你唔做啫

一直講緊唔好比錢藍店
好明顯藍店係講緊 吉野家 美心 M記 kfc
講黎講去都係個幾間
講左幾個月
幾間都擺唔到
講到周街都係藍 連中間都冇

一問你地做咩幾間都擺唔到
就個個學曬藍絲話
衣服made in China
唔好飲水 因為水係東江水

明明講緊黃比錢番黃係合乎邏輯的事
你地就發到大黎睇
話批鬥 話唔做堆咩咩咩唔叫黃

我個fb以前日日飲Starbucks 都戒左
因為佢話自己做唔到勇武 又唔夠膽做其他野
擺藍店算係佢做到的野

都係個句
你想做就做到 睇你有冇心啫
人地做曬 問你點解做唔到
你就話人批鬥你 有意思？

咁私了個班係咪要落地獄

有邊個「手足」仲會食吉野家？

咁裝修私了洗私人公司版叫人唔好落tvb廣告就唔係白色恐怖？

唔明點解你地要一直講到香港只有藍黃冇中間
一直講係擺藍
講到間中學冇小賣部
好多中間店7點開左 仲要平過M記

其實影相有咩問題
比人知你企邊一面啫
事實就係太多所謂黃嘅人 其實都係照藍店紅店
照淘寶照返大陸
如果200萬個手足都有咁嘅意志 真係加入黃色經濟圈 點解會怕比人影
成日話驚會失民心 人民鬥人民 依大半年嚟 藍絲同黃絲依兩個concept一早已經分化左香港人啦 仲係到驚 當日班廢老影跳閘後生果陣 有冇一個藍絲反對過呀

重會食藍店吉野家就咪撚話自己黃啦，
議員入一風堂，m記搞手食吉野家都比人屌到飛起

你搬完龍門未呀？

呢個平台用黎收料文宣就算

太多食花生小學雞係度食花生

討論下邊個議員大唔大波係咪處

要講正經野唔好係度啦

人地企緊高地
你轟到咁撚應想佢點落台

D分化撚真係好撚煩膠

垃圾樓主

我係帶出「自律」唔應該特登去食藍店
被逼嘅情況下食1餐金拱門真係冇乜所謂 之後食多幾餐黃囉
你地係又影 唔係又影 我就唔話果個可能係手足 如果果個係冇黃色經濟圈concept嘅澳門人 或者台灣遊客呢
影大頭真係會做多左 用一個溫和d嘅手法去叫人唔好食唔得嘅？和你lunch有時去搞美心 入去裝修都未至於打食客 咁點解仲要去影人相？

仲記唔記得一開始裝修果陣 係叫食客走先 先開始做野？點解依家變到欺凌食客？

問你地影大頭同裝修私了咩分別
問你地係咪要叫停隔離tvb戰線
係咪要停私了要停裝修

你地又會話性質唔同，
問你地點唔同，到最後咪又係人民鬥人民
又無人應機

根本你唔係燒政府，殺高官，你做咩都係人民鬥緊人民，搞黃圈更係人民鬥人民最高體現

即係人地私人公司就低賤啲，
比人洗版裝修私了炸email就無問題
同689一樣白色恐怖但唔會輸民意

影個大頭就唔得，中立會變藍

咩都唔做得會輸民意，咁咩都唔好做啦
遊行集會都唔好搞啦，

你塞住啲路會阻到普通人行街玩樂，輸民意嫁

唔好搞雙普選啦，有無諗過會搞到啲唔想投總統既普通市民，同想投功能組別既選民嫁，唔好呀，會失民意中立變藍嫁

利申：支持所有手足既行動所有戰線
以上內容只為諷刺班龍門四圍搬既左膠民意撚

一旺就自然係咁
大量三毛湧入搵錢
係避免唔到
只能夠靠大家冷靜之後吹走歪風
正如之前有三毛鼓吹攻擊南亞裔
結果都係失敗
其實守住某啲原則
就分化唔到

所以就要秋算公審班食客？咁點解裝修果陣又有食客嘅時候唔入去打鳩佢地？講到金拱門咁紅 點解又唔裝修m記？

裝修比影大頭溫和，你訓撚醒未呀
影大頭有無唔比你食呀？
影大頭會唔會衝入去打鳩你呀？
影完大頭會唔會起你底呀？

影大頭嚇只係想做到啲人入藍店前會驚一驚諗一諗

外國遊客比人影完咪同外國人解釋點解會比會比人影囉

叫埋外國人唔好再食知名藍店囉

外國人食食下飯，比人和你lunch裝修嚇親夠有可能囉
係咪又要停埋和你lunch呀

點解唔裝修你去問裝修手足

而家影大頭就先鎖定左幾間知名藍店，最主要就吉野家

5p仔又開po玩分化

裝修私了係對準紅色資本同搞事危害手足嘅人
影大頭對準到d乜？

我問番你 話食藍店會影大頭同拎住把刀叫人放喺人條頸唔好去藍店有乜分別？係咪唔洗用咁嘅武力去對待唔關事嘅遊客或者自己人？

裝修私了係可以瞄準到某類人 但影大頭係會殺錯良民 我喺Starbucks長期坐住一個冇人執嘅枱係咪又要影？

你咁講同早期反對裝修的人有咩分別
佢地都係話唔駛裝修 入去叫口號 坐就ok

仲記唔記得兄弟爬山
各有各做
影大頭
你估連登仔講完會做？
最多玩2 3日 見冇用就唔做

你覺得唔應該影大頭 咁你就應該提出其他方法
當人地見到你個方法work 自然就唔再提影大頭
宜唔係用 咩人會食 咩人會受影響
你咁講遊行本身都好影響人

點解唔諗下影大頭依件事 講咁耐未完？
係因為有堆人一堆籍口話自己擺唔到藍店
自己擺唔到就話人批鬥佢

被迫，點樣被迫呀？

學生仔，勇武手足無錢開飯要用飯卷，
咁咪停買藍店飯卷，推廣黃店出飯卷比手足用囉

有經濟收入比得起錢出街食飯，40蚊都大把選擇啦被迫

公司應酬咪建議去黃店，淆底驚上司咪推薦去無表態既食店囉

根本只係想唔想做既問題

提出方法 果個po第一日已經有人講 係勸唔好食 唔係迫人唔好食 同時share文宣 叫人有自律性

仲有 呢種po唔係第1次 早1個月已經有 影大頭 普通人唔會做 但一大堆5毛恨不得影相擺上黎分化左先

你可以質問佢 警惕佢
咁係咪有需要影相放人上黎公審
你又知幫襯藍店既人唔係中立 中立一定要幫襯返黃/甚至剩係可以幫襯中立店？
我知你好想成個世界大家立場都相同
但係醒下面對現實世上大把藍/綠/豬 人地唔一定要企你個邊 地球唔係圍住黃絲轉

老實講 你認為自己黃 唔幫襯藍 做好本份 於心無愧就夠
更甚你可以拉攏其他人 用理去說服其他人加入黃色經濟圈
唔係用影相去逼人加人 想問下你答唔答到我
人地係藍店食飯 你影人相 唔係批鬥唔係威逼唔係篤灰
咁請問有咩用途？
你確定呢啲唔會變成批鬥舉報既風氣？

利伸 唔食出名藍店 吉野家

見撚到你個挽字真係覺得好恐怖
挽你老母條屍咩

夜晚2點食晚飯宵夜 m記係唯一選擇果陣 點唔被迫？

有冇人半夜俾人影?

好撚痴線架而家D人
講到唔食黃就逼住得返藍咁
永冇中間
講到唔食藍幾咁難
諸多事實

咁你裝修搞唔搞到政府呀？對唔對付到政權呀？
最後咪又係人民鬥人民

影大頭咪溫和手段打擊紅藍店收入囉，
方法唔同目標一樣

你重未答到我影大頭會唔會同
私了裝修一樣對市民做成生命傷害呀？

Tvb戰線又何嘗唔係拎把刀放係啲公司頸叫佢地唔好落廣告呀？

影大頭叫武力

吉野家攝影大賽個post,
有人無野食係台面比人影完都會有人幫口啦

照你咁講
黃心穎同a餐巴帶隊狙擊tvb 都係武力迫廣告商屈服

你冇答影大頭點錯相果點
有冇諗過會再發生之前咁私了錯個日本旅客果單？

12月都好強制logout

咁你叫停tvb戰線手足先再講野啦
Tvb手足唔係迫人唔好落tvb廣告係咩？

雙重標準龍門任搬，你呢種人先最嘔心

咪係 裝和你eat 一分鐘搞掂
仲要唔係食錯個d 細藍店
而係元氣 / 吉野個d 出曬名 仲要死撐

未有 唔代表之後唔會有 呢個風吹得咁行 會唔會有5毛捕 好難講

仲有佢地果班人係以唔食m記為原則 但又唔舉凌晨時段可以代替m記嘅黃店例子

問9左你又扮睇唔到
邊d 「手足」 仲會去吉野家同元氣呀？

邊9個「手足」會食吉野家呀？
肯答未呀

等條廢人覆呢個POINT算
SPIN黎SPIN去

我見到影左門口等元氣既女仔

巴打走先
我頂住

我問左佢三次邊個「手足」仲會去吉野家 / 元氣
條撚樣即刻扮睇唔到

買定pack方包，簡單整個三文治，沖杯奶。又健康又方便，冇金拱門冇黨鐵會死人會好慘
況且有好多冇表態唔知黃藍嘅店唔去幫襯，係要揀啲出晒名嘅?繼續比藉口駁嘴啦

2點先食宵夜咪改變作息習慣早睡早起囉，
一定要2點食宵夜咩？

番shift放2點咪去ok買叮飯食囉，重平啦

係囉 比人影完先幫口有咩用 都放左上黎屌啦
裝修係搞鳩紅色資本同黑社會舖 私了係搞打人影相嘅藍屍 佢地係罪有應得

私了係比影大頭強硬 但影大頭點講都係迫人唔好食 迫都可以叫溫和 咁支共嘅分化手段都好溫和啦 而且有比影大頭更溫和嘅方法果陣（可以呼籲叫人唔好食）咁影大頭已經係比呼籲強硬

唔好濫用「阻膠」
「阻膠」係解阻止一d可能過激但對整體黎講有正面作用嘅人
咁既然影大頭同呼籲都達到同樣目的果陣 叫人唔好影就唔叫做阻膠 反而影錯大頭點錯相有誤會 對整體黎講會有負面作用 反影相嘅人阻止緊可能對整場運動黎講會有負面作用嘅事發生果陣 你地制止之餘仲要屌人阻膠？

TVB一樣係對準到目標 TVB奶共點解要制止？

影人相如果點錯相盞on9

原來咁叫雙重標準 一個100%對準到目標 一個可能殺錯人喎

私了夠會私了錯人啦
日本遊客單野又睇唔到

影錯手足大頭機會係咪真係大到你所講既咁呀

人地影都影台面有飯有野飲，食緊飲緊個啲先啦

下， seven 都係藍咩？ 流
洗唔洗分得咁仔細啊， 重恐怖過文革思想

佢地講到好撚慘架，心郁郁想靜靜食，又唔撚想比人知，人地話要懲罰下佢地就話人地批鬥佢。我諗好快有人會話我係5毛

係囉 可以解釋比外國遊客聽 點解唔同香港人解釋？

而且如果佢地睇唔到偷影 就被你地擺左上黎屌 咁你地仲同人解唔解釋到？

Agger 推

Tvb奶共咁係咪政權呀？
你搞私人機構同影大頭一樣白色恐怖
係咪又人民對人民呀？答我啦

只不過人地搞落廣告啲私人機構無機會搞到你，
影大頭會有機會影到你姐

可能殺錯人，個可能有無你想像中咁大呀？
影十張一定十張都中自己人中手足？
私了都有機會私錯人啦

成日話要抗爭生活化
但你就將食藍店合理化

問左你好撚多鑊啦
邊個「手足」仲會食吉野家同元氣呀？

係呀 冇「手足」會特登食呢d舖
但如果果個唔係「手足」
係冇黃色經濟圈concept嘅澳門人 或者台灣/日本/韓國遊客
呢d完全唔關事嘅人比你地誤會係香港人 影相放左上黎屌 仲收唔收得切到時就係因為你地呢d做多左嘅行為而變成國際笑柄 又係柒

咁咪照講點解會比人影比人擺上網囉

私了錯人要解釋既難道大啲
定同人講點解會比人影大頭難度大啲呀？

姐係你想講過左7個月仲有「人」唔知吉野家 / 美心做過咩

Ok利豐架on9

外國人未必知，但解釋難度一定無私了錯人咁高

如果 / 可能
一開波講到世界末日咁 原來又係吹上去

恭喜樓主 你仲係正常人

私了錯日本客係自己未做好fc 而且佢喺示威現場舉電話係好令人誤會 同埋私了本身呢樣野係有目標 對準到做錯事嘅藍屍

但因為人地亞洲樣食飯食藍店 影錯相比人擺上黎屌 邊樣更無辜？邊樣比國際笑得更柒？全球人都中意飲Starbucks 容乜易影錯？

好撚恐怖 估唔到罷食藍店 罷睇tvb 都係成本

原來左膠條抗爭底線咁撚低

便利店特許經歷間間立場唔撚同你又知唔知？

Seven係牛奶公司呀
而且影相批鬥文革d囉

新年唔玩分化玩咩

冇咗肥絲之後，連登好似個個都唔再打正字

即係我屌完你老母之後 同你解釋番係因為要比帽你老豆帶就冇所謂？
大佬 依家係全世界都好撚睇重嘅網絡欺凌呀

笑撚到我仆街
班垃圾撚駁到咩

洗乜撚用「國際亞洲人」黎擋
正直講你買開擺唔到
驚比人影上黎咪得囉 屌

咪恥笑啦ching
原來唔食藍店係少數派嚟㗎

唔食藍店原來係少數派嚟

依家要打五毛分化戰！大家手足加油，認清敵人！

香港係咩城市starbucks係咩企業
大撚把亞洲人黎香港都會飲啦
呢個「如果」係好大機會

食藍店仲聲大大
屌你老母

咁個外國人係咪食左藍店呀？
有無佢鳩坐但影左佢呀？
如果如果，一句如果就無視哂所有成功既可能性

咪更應該同外國人講點解會比人影，
點解唔推薦飲香港starbucks囉

我就不停諗解決方法，你就淨係識呢樣唔得個樣唔得

Tvb 戰線 / 老豆搵仔都係文革批鬥

又要食 又要黃

成班思覺失調

得啦 我地明架喎
再影相美國會唔過人權法呀嘛
美國民意撚

咁咪做宣傳講點解唔好飲「香港starbucks」囉

你係五毛
我都係

連仔又唔bam5毛
仲要登出都吹到技術有難度做唔到
6月之後仲多咗班新會員連三毛都唔識分
拉極都仲有垃圾po喺熱門

同揸撚住杯Starbucks 上前線一樣咁不可思議

姐係你一開波就話影大頭= 文革迫害
比大家質到唔識應就改口影錯亞洲人好大鑊

唔係班屌人影嘅撚樣係咁開post屌
點會有人反屌佢地？
係班仆街攞嚟㗎

包括呢個post都係

係呀 連登仔係要強迫人每年365日
每日4餐都要食黃店架
惡撚過共產黨
記得以後唔好去便利店知唔知

技術上係呀

所有國際文宣都係咁
唔係國際文宣做黎托呀？

國際夠會淨係見到暴力場面啦，
文宣咪就係解釋點解會有呢啲場面出現囉

大佬，國際都睇得好撚重暴力場面嫁

影大頭 = 五毛
鼓吹打柒加泰集會搞手 = 手足
仲要比我起返舊po 就死撐「和解」左
原來單方面連登出po = 和解
我諗7婆都應該開ac 上黎出po 話大家「和解」

加泰集會係完全唔合理, 入黎駁我

笑撚死我
好撚柒啊

過多兩日應該會有「支持警察」既「黃」

我咪有提出方法 用呼籲代替影相囉 費事有關公災難

正廢柴 叫你咪撚食吉野家 = 3餐食黃店
發撚完悔氣就收皮啦

支持政府都係黃 連登仔逼人365日支持手足好撚恐怖

呢d有冇亂批鬥罪有應得都叫文革批鬥依家影大頭有機會亂咁批鬥呀

由雨革因為內部分化解散大敗，諗過做番隻
至到呢幾個月一直堅持兄弟爬山 各有各做嘅原則 不分化 不篤灰 不割席
你可以唔做神獸 但係唔好阻撚住人做神獸
你可以唔做裝修 但係咪撚叫人唔好裝修
篤灰嘅係指話邊個邊個衝係鬼個啲
而唔係出賣手足去比錢藍色經濟圈洗果啲（自己人）
你要比錢佢地奶共柒左比人影到咪認左去囉 仲怪啲樣怪果樣

我邊有講過民意
網絡欺凌係所有政府都反對

原來連登出po = 和解
建議er er sir 上黎出po 同一眾香港人「和解」

反加泰集會撚和解聯合聲明

我邊一句寫我支持影大頭？
之前夠有360和你影
最後玩左幾日又冇
根本見冇用就冇人做

我一直立場都係支持擺藍店
再問人點解擺唔到

你睇清楚我有寫到 有中間店

屌你老味
原來可以單方面和解

一踏入2020 成個連登變到好恐怖
點由你標題解讀呢d 野出黎？

我咪有提出方法 用呼籲代替影相囉 費事有關公災難

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

食你咪食
死出嚟支持人食做咩？

係囉 同埋要包括香港人 因為你向人宣傳之前 未知果個人係咪香港人 所以點都係開口先 係呼籲同提點 唔係遠距離影相

秒

吓 d 防暴蒙曬臉你又知老豆搵仔冇起錯

老豆搵仔真係好仆街 亂起底玩白色恐怖

便利店就特許經營間間立場不一既
驚去錯咪一間都唔好去，上hktv買野食囉

驚有公關災難就咩都唔好做就最好
你呼籲，點呼籲呀？實際行動呢？

你既呼籲就一定唔會公關災難？

影大頭唔可以係呼籲既一種？
Tvb戰線手足做既唔係呼籲既一種？

就係有你呢種合理化食知名藍店既人
屍永青之流先會睇死我地搞唔起黃圈

sorry
18區係黃店沙漠
我要 食藍店
你唔好批鬥我
黃衛兵

咪撚理班垃圾啦
由佢食藍店
死全家

再話我就去食藍店同你鬥氣 你係五毛 分化撚

樓主我都係住將軍澳架喎，呢幾個月我未食過藍店，最多咪食綠店同自己煮

扮自己人入場分化自己人

你講得啱都有兩個負評
好撚慘...

你先係藍絲啊
你同藍絲有咩分別
做咩迫人地啊
tvb戰線又好
裝修又好
影大頭又好

1500個傻西偽黃食緊藍店正皮左呢個post
見人講得啱就負皮
你地係咪批鬥啊
同藍絲有咩分別

咁叫質到唔識回？我一早已經講以自律同提醒方式 去代替影相 我有講取代方案 提醒同影大頭都可以令人抵制到藍店 點解唔用提醒呢個溫和方法做去避免因為影大頭而發生嘅關公災難？

定係你比我質到唔識回因為亂影有機會影外國人呢個point

食藍店驚被人影到又死撐唔認

一開波講文革 / 批鬥
一問點睇老豆搵仔 / tvb 戰線又話兩者唔相同
去到博唔到就話「可能影錯亞洲人」

我本身成日食吉野家
獅子狗之後一次都冇食過
有時口痕又想食牛飯咪去加藤屋 （我新東jj 咪一樣照去Ssp 幫襯）

要做一件事只要一個理由
唔做一件事可以有千萬個藉口

樓主諗唔到點答
唯有話你分化五毛
癲狗

啱呀 影大頭講到最後根本冇咩人做
你諗下如果個個留言話影大頭冇所謂
因為我唔食藍店
你覺得五毛分化到？（當然五毛可能會扮話有黃食藍店）
重申一次 我一直針對的係 罷唔到藍店仲多多藉口的人

藉口撚真係垃圾嚟
仲要咁撚多

食藍店就影人大頭 將軍澳呢d黃店沙漠區嘅手足真係慘下下都要出去其他地方食飯

呢一句值1500個正皮

我諗死左嘅手足想彈返起身

#1

私了都試過私錯 裝修都試過裝錯
影張相有幾撚大影響呀 邊樣嚴重呀大佬
定係你驚你諗住靜靜地去食 點知比人發現到呀

搵仔一直注重呢場運動嘅大原則-fact check

亂影會影到外國人咪講左做好文宣囉，唔識回

同埋咪撚亂影前亂影後，
會亂影一直都係你單方面講

影既手足做好啲fc,
見住條友放啖飯入口先影
咪唔會影錯鳩坐手足囉

咪就係有你呢啲唔撚柒（自律）嘅人先有呢樣野發生囉 仲要括撚住叫人要自律
知唔知醜呀

自律但無黃店，無錢，要2點落街食宵夜
無計啦唯有食吉野家食m記啦

我好自律嫁，餐餐都無得簡先要食藍店嫁

真 樓下吉野家太方便 唔食先唔自律

你自律你無得簡被迫食得一次，
就會無得簡被迫食第二次第三次

點呼籲就係靠文宣 貼紙貼舖 Airdrop 放傳單喺黃店 大把方法啦

影大頭已經係審判 點樣呼籲 呢種係威嚇
如果中共出老解拎槍以軍隊式巡邏 係咪都叫以溫和方式去令人唔好出黎？

我冇話合理化成件事 係以自律/酌情/fc清楚 再以提點方法去令人唔好再食藍 我一直冇話食藍係100%啱 亦叫人唔好特登去食 係清飯卷甚至逼不得已之下先好食

我唔係將軍澳人 但眼見基本上都係大商場 唔係幾覺有黃到金嘅舖姐
大西北人表示冇人可以理解我地點解仲要搭黨鐵 唔洗俾錢都要比連登仔批鬥

邊個係少數人 邊個係大多數 自己諗啦

我原本都廢撚事理你
不過你太有誤解
麻煩自己睇個post, 搞手留言和解左
單方面你老母

你咪試下將心比幾 睇下班藍屍影你相放你上save HK公審起底睇下點
網絡有匿名性 害撚死人你地班人梗係唔知啦

貼文宣airdrop我夠話會關公災難啦，咁我係咪可以開post屌鳩人呀？

影大頭係審判？
係呀，點解唔可以審判？
食得藍店點解唔可以放上網？
講到尾咪又驚輸民意
幸福比人狙擊都係審判啦

人地話唔食藍店已經係好低既底線，
上面又咁多方法避免食
你重左一句無錢好窮兩點鐘，右一句18區無黃店
話食一次藍食番幾次黃

嘔唔嘔心啲呀

飯卷清哂就唔會再有有困難既手足比人影到
更加少左份擔心

真係黃嘅 自律係咪叫餐餐食藍店？
有黃店去黃店 某d時間冇黃店先被逼去藍 甚至喺冇黃店開嘅情況下忍住唔食野 呢d先叫自律

咪影囉，怕條撚呀我，起碼對得住自己，對得住班手足，你?
驚比人知你出賣緊手足呀

講撚到無藍屍影大頭，睇番上面啦
我地開始影都係受藍屍啟發咋

我地唔影佢地係咪會停止影呀？
我地影完無人話要起底
無人話要打鳩食藍店啲人嫁

有黃店先去 冇就頂住檔先 咁叫唔叫罷食藍店

貼文宣airdrop 點關公災難呀
連儂牆行動post正式收皮
就算有 點都少機會同小程度過影大頭啦

如果比人影果個真係手足 點解係屌走人？食藍店始終唔係殺人放火 中資係要抵制 但抗爭嘅前題點都係少一個敵人多一個朋友啦 藍店我地大把時間清算 但抗爭要人果陣就要屌走人嚇走其他人？

我餐餐都無得簡咪迫住要餐餐食吉野家囉
我樓下得一間吉野家食店你信唔撚信呀？

我自己都唔信啦，
咁你重比咁多借口
等人可以心安理得食知名藍店
食一餐藍食番幾餐黃，好撚嘔心呀

咪係 大家都是中國人
對家做咩唔文明既事 我地緊係第一時間跟住做

被逼食 有人拎槍支撚住你去? 你識講一餐半餐被逼食藍店，咁一餐半餐整個公仔面食得唔撚得呀? 一餐半餐有幾影響健康呀?
定係你係每日一餐講到一餐半餐咁呀仲駁嘴

世事從來無絕對，從來無人可以100%完全罷藍，正如黃店都要靠藍色供應商，元旦遊行直頭叫人含淚坐鐵添啦，唔係咩？今日OT O到2200乜都未食，要食就得24小時既金拱門，你真係唔食？你選擇唔食？非常好，我十分之欣賞你，但係如果你選擇食，我仍然會理解同支持，大不了捐返一日糧比星火補償。

所以，唔該唔好乜都用最好最ideal既標準去批判人地，無差别式走去藍店影人大頭無視人地背後既難處係超級趕客。原理同以前既關愛座問題一樣姐，你唔會肉眼睇到關愛座上面既人身體有咩問題。記住，人地係可以唔撐手足亦唔撐警。因時制宜，無論理念有幾好，太唔practical太高代價都係會失敗

順帶一提，既然藍絲港豬唔會罷食，咪好好利用佢哋，特登帶佢去黃店，等佢成為黃店常客。呢個時候D無連儂牆無貼文宣既低調黃就好有用啦。我已經成功用呢招令港豬父母成為加藤屋同芝味屋2間黃店常客，你呢？

真手足比你地批鬥 逼到人頂唔住壓力走去自殺果陣 你地呢班好似好清高嘅人都係殺手足嘅兇手呀

大多數咪你班食藍店on9囉屌你老母
食屎狗
死撚左嘅手足肯定彈返起身
屌你老母
仲有啲勇武手足
呢頭裝修完
嗰頭你班柒頭又去送錢
唔屌你地老母屌邊個？

藉口撚繼續藉口

如果有自律 你咪唔好去食 去遠d食囉
仲有我講嘅食一餐藍食返幾餐黃都係上面有一個人講
而且呢句唔係叫你隔日食一次藍 唔該加番自律性同無可避免嘅情況嘅前提下

幫襯藍店唔食好慘嘅係真手足，堅持罷食藍店，寧願唔食果啲係扮清高係五毛分化撚對唔住 我錯。我認知有問題。
你仲未撚答我一餐半餐都要被逼揀去幫襯藍店都唔煮個面頂住先，定係你係每日一餐要被逼去藍店嘅真手足。

係囉 呢d咪係我想講嘅野
批鬥座呢單害到幾多有需要嘅後生都唔敢坐

同一道理 ot到0000 未食過野 附近乜都冇得m記 食藍店影大頭嘅風氣一變大咪搞到自己人寧願唔食野囉

呢度不嬲第二個世界黎

勇武退場？
你唔怪得嗰幾個喎
大街大巷被人圍屈係差佬
除晒面罩開晒背囊慘過犯人
你要怪就怪嗰班根本冇接受過勇武
一見人勇武就屈人差佬臥底嗰啲飯毛先啦

而家就係要藍店好似批鬥坐咁無人敢食呀，
你訓撚醒未呀？

又共產主義 限制人食野權利係咪都激到死左嘅手足起番身你唔去打狗 唔去報仇 唔去推行動post 一味喺度批鬥分化 咪激到死左嘅手足起番身囉黃色經濟圈一直都係副本 屬自願性質 喺生活上盡量做到最多 抵制中資抵制藍店呢d大把時間同佢地玩啦

討論個方向一直喺唔用影大頭呢個方法有冇其他好方法代替度 你地就引人討論食藍店就係對唔住手足

因為藍屍影手足大頭 所以自己人就要影後生批鬥 到底呢個係咩概念前者係對佢地嘅敵人 後者有機會對到自己人

有怪呀 頭果幾句全部屌緊連登嘅5毛

係呀 影1個嚇走10個 割撚曬所有手足 運動解散

藍店吹開嘅風係罷食 你咁嘅概念點解唔係藍裝修 而係網上裝修班食客以達到威嚇效果

大愛左膠最鐘意講人有食藍店權利
屌你老母啦，而家有唔比佢食咩？
而家衝入藍店打柒佢地咩
而家影完大頭有人話要起底咩？

唔推post唔罷工唔貼文宣
連成本最低最簡單唔食知名藍店都做唔到，
但同人講我係黃
邊個黃既聽到都覺得嘔心啦

Ot無野食咪番屋企煮個麵食囉一餐半餐
你日日要ot唔通又比借口自己日日去食藍店食m記？
咁你認自己港豬算啦，無人會怪你

割你老母手足，
係你自己一直打稻草人話有好多手足食咋
我地一直話會食既手足少到無

咪撚屈得就屈啦你

手足冒住坐十年風險個頭裝修完吉野家，
轉個頭見到好似你咁合理化
去食去送錢比佢地洗
就真係灰心喇

咁你問埋點解tvb戰線唔係淨係裝修tvb
要去洗私人機構版啦

問埋幸福戰線手足點解唔淨係裝修tvb
要網上網修幸福醫藥啦

我就好支持佢地行動既

你地呢班人有份搞到香港今日咁撚樣
勿以惡少而為之 諗住一餐半餐冇所謂 個個人都一餐半餐咪唔止囉 咁多人出去遊行 我出唔出都冇所謂啦

就係因為你呢班撚樣一啲骨氣 一啲意志都冇 樣樣都冇所謂 已經唔係叫你一齊出去前線 罷工又唔撚敢 罷稅又唔撚敢 連罷食藍店都做唔到 仲可以大大聲同人講面都唔紅。知唔知醜呀？

利申:我唔會去影，純粹覺得無聊
但絕對唔反對有手足咁做 去懲罰一下呢班偽善嘅撚樣。況且係藍店/黨鐵點都唔會影到我

岩呀，所以tvb戰線都要停，幸福戰線都停好了
網上白色恐怖真係好唔文明

大家一人少句啦好嘛

佢同我講有真手足去藍店食 比人到會迫到佢自殺

我都已經冇覆都唔會有結果
一個p牌一個冇出過po一個玉蝴蝶 心照啦

一係少句？

而家影大頭行動一次大型活動都未搞
小打小鬧開post圍威喂都比人追住屌
你叫一人少句

唔該 叫你諗唔係叫你用反方向諗 炒車咪炒車囉 唔好吓吓鬼
燒山都成日炒啦 被我哋叫佢做燈神啦 咪一樣企係度受人敬仰

引戰得好撚明顯
一個post睇曬所有引戰狗

連登不嬲睇下就算
上連登咪咁認真

屌微辣班盲撚開post引戰 搞到人地比班支那人屌到撐黃點計 連登已淪陷架啦

警世

我唔係真心想屌柒樓主
如果佢係企係黃色呢邊 我只想提醒下佢
黃藍只不過係一種顏色 唔係決定於你揀企邊一邊 話自己係邊一邊 。
係取決於你平時做緊咩 遊行行個圈 第二朝繼續吉野家?鬧完721 831 第二朝繼續搭黨鐵? 有冇諗過為咩行出黎，憑咩稱自己係黃色?
我都可以同人講我係藍絲，但我唔去撐警一直罷藍店罷黨鐵日日被逼去食黃店，咁我係咪藍絲呢?

無出過post有咩問題呀
未出過post一定錯？
我鐘意回post唔鐘意出post又唔撚得
想因人而廢其言

屌你老母我ac 2萬內呀
係度玩資格論，要咁講你ac廿萬後無資格出聲啦

而家係影大頭嘗試唔同既行動
你走去開post屌柒人

不割席原來係
雖然我唔肯定會唔會tk
但都唔比你做屌柒你先，
就係不割席,批評請反省

其實一路講緊你地會影到港豬 會令到人地變藍
你而家又話你認自己係港豬無人怪你
但你又支持影人大頭 你又知比人影食藍店個個係黃？
定因為佢係港豬就可以比你地影相放上黎公審？

岩呀

人地想做少少行動開個post圍威喂
就開post屌柒人

即係咁
其實呢我都係反影大頭
不過連登被分化到咁既程度既時候
好多人, 無論咩立場都寧願講少句
因為明知繼續分化去就係墮入五毛圈套

我反影大頭既, 但我知道繼續講落去都唔會改變你立場
而你撐影大頭既, 亦都唔會說服到我

而家學你所講, 一次行動都未搞, 效果究竟係好係壞根本無人知

而同時大量五毛將爭論極端兩極化, 一邊鼓吹激進批鬥, 一邊扮極端左膠連黃色經濟圈都話放棄咁濟

所以我只係主張一人少句, 反影大頭既唔好再嘈. 而撐影大頭既就即管自己影

不過你唔認同就算了

其實和你影係要長期性 一長期性同廣泛性就好易出現反感同誤會

你係度分化呀？鬼

我既立場就支持影大頭
但無講過比人影個個係黃

係樓主自己主張會有黃既手足食吉野家會被誤影

我只係順住樓主既講法，
你可以食藍店，咪認港豬囉，無人怪你

影完你大頭又唔會打柒你
唔會起你底，
唔會阻止你繼續食藍店

而家係開個post圍威喂都比人屌

你就P牌分化撚
單機啦傻鳩

新領導，新手段
連登仔唔夠抽喇

點解唔試推行呢，出面有個post提過
係咪有必要一黎就ban左先
兄弟爬山各有各做 有人覺得係work 比佢地做 比佢地試 衰左攬番佢地番黎
點解一定係要唔好果樣唔好呢樣
私了又話失民心 裝修又話唔好睇
民陣大遊行 有人叫唔好嗌獨立 結果有唔少人都有應 仲要係唔少中年同銀髮族。
況且有幾多你口中嘅真手足會尋日裝修完聽朝又去食番吉野家。
我唔會做，但係唔反對認為咁做有效嘅手足做。

呢啲野你同樓主講

影大頭岩開始，好定壞既結果都未有，
只停留係開post圍威喂既程度
都比樓主呢啲人主動屌柒

樓主呢種人唔認同，但唔係不割諗點改善
而係直接ban鳩你要你跟佢個套做

又合理化去食手足冒前途風險裝修既吉野家

重想因我人而廢我言
唔通我唔反駁得？

Topic定得好岩，而家連登變到好恐怖
Topic佔領完道德高地就講咩都岩

係呀，你地一反對其他人就唔可以做
同你地討論就係分化係五毛。

我呢d大西北人 眼見屯門漏tg果個星期 一大堆淺藍變淺黃去大興基地幫手做和理非 仲要好多都係中年人 呢班真係影一影就會動搖立場
仲有可能會發生嘅關公災難

你地中意影就影啦 我就唔會參加呢次活動 不過建議踩下線首先fc左係本地人先影 如果可以嘅先再fc黃藍 批鬥外地人真係會搞到好大鑊
Fact check真係呢場運動最重要嘅野

你一開post咁講我地就唔會同你鬧足咁多版

老老實實
我認為咩咩藍店會有黃絲手足係唔make sense
但反影大頭最有力既原因係, 佢對黃色經濟圈無影響無利益, 影大頭根本威脅唔到商家, 而係無利益地直接威脅食客.
而藍絲港豬食客對影大頭反感, 更加會繼續支持藍店.
影完喇, 得到乜野? 就係為黃絲添上批鬥色彩, 亦幫唔到黃圈.

然後五毛就on99攞裝修黎比較
點解裝修值得支持?
因為裝修係直接威脅藍絲商家利益, 絕對有利黃色經濟圈, 同影大頭根本兩個層次

但五毛就乘機發難屌人左膠, 話影大頭都唔得, 咁裝修更加唔得
另一批五毛就扮演極端左膠, 挑起罵戰

典型柒到仆街都要𢲡返渣沙

玩呀，唔係挽

咁你個班話要私了加泰搞手既fd 子點計？

係再嘈都唔會有結果 咁咪算囉
和你影嘅長期性同廣泛性可以成功冇搞到國際級關公災難嘅 我唔會阻止
係驚有人比5毛帶風向影相搞分化姐
因為我到依家都唔明吉野家post 佢係點影同點解針對後生 員工？食客？定特登行入去影 仲要只係影後生 明明後面都有老一輩嘅食客

仲喺度挽罵戰呀

又或者只係果個post包裝得差

老老實實啦
你都追擊我一排
係咪係時候認真睇下我post既內文?
我個加泰post一直同搞手本人禮貌討論
之後個和解post亦同搞手本人和解

個和解post一直都係代表理性討論既反加泰撚出, 我亦譴責藉加泰事件發難既人(私了, 屈鬼), 難聽D講就係割撚左佢地

明未? 麻煩去個和解post睇清楚先決定係咪要on99追擊我

介唔介意睇下#424?
你認為點?

我係樓主啊屌你老母
我係特登入去影9邊個後生啊
你都on9,一句沙漠就可以比自己道德放寬

笑死
咁影查飛狗又做咩，人地都係打份工姐
點解要阻人做野
民主社會

推呀
終於有返正常post

唔係收左皮啦咩已經?

呢個post唔係第一個post
有出過第一屆吉野家攝影大賽

自律啲 唔好再推啲垃圾分化post

仲有嗰D喺完全唔關事既post特登挑起影大頭罵戰, 多數五毛黎

咁我繼續影架啦

冇用點解咁驚要拉人
手足覺得有用去做你就唔好理 又唔洗你做 都話兄弟爬山
我試過和你shop拎手機出嚟作勢影藍店啲人佢哋多數都會走 我係覺得有用先咁做 我諗比你乜都唔做又淨係識批評有用既

點呀睇清楚#431未
要答既都答曬你, 仲係咪繼續咬撚住?
唔再追擊就大家無事
你要繼續既都麻煩講聲, 至少我會知道你睇完都仲要特登挑起罵戰

你有理想係好
但唔好阻到人食飯

唔講咩左膠野感化人, 亦唔講咩黃絲食藍店
#424你點睇?

咁我都做一次左膠
你知唔知裝修手足裝修一次換來藍店可能一日幾日做唔到生意 但俾人拉到係幾大鑊 你話裝修有用邊個唔知
依家就係搵一啲比裝修低風險嘅手法令人唔去食藍店 拉一個影相48換一個裝修手足我唔介意

除非你諗到另外一個方法比和你shop/影更有效打擊藍店有低風險過裝修咁我就考慮唔繼續影大頭
如果有諗唔出嘅話點解要阻止手足去做 兄弟爬又唔記得？

上面用過關愛坐做例我用番一次解釋你聽我既諗法

首先影大頭我個人認為
目標從一開始就唔係啲藍屍
而係偽黃/中立/港豬

後生坐關愛座比廢老影相放上網批鬥，
久而久之唔只後生，
關愛座除左廢老之外無人敢坐，
其他位坐滿但空哂關愛座既畫面成日出現

點解會有咁既情況發生，就係個個驚比廢佬放上網
我希望影大頭可以令吉野家變成同關愛座一樣。

咁總係會有藍屍去食
正如總會有廢老專坐關愛座一樣

但只要社會上
偽黃/中立/港豬係入吉野家等
知名藍店之前有個心理壓力
我已經叫做成功

你話影錯手足點算？首先我唔希望會見到手足被影
但關愛座有後生唔舒服都被迫住坐
大家都會理解。我諗就係你地講既一次半次

可以做既就係等人有多啲機會食到黃店，
黃店飯卷等等就係例子。
套番落個比喻到就係整多啲關愛坐以外既坐位，
等後生仔有咩病痛都可以坐得舒舒服服心安理得。

至於影外國人，
你有無見好多鬼佬坐批鬥坐比人放上網？
我見識少，唔多見到，最多都係坐地下比人影

應唔應坐關愛座點爭辯都好，
除廢老外無人敢坐呢個結果係唔會變
我希望藍店如是。

至於講裝修
我都有將影大頭同裝修拉埋一齊講

我既理解係
極權打壓自由民主，
所以支持極權者，
無資格享受自由。

紅藍店直接支持政府極權—》比手足直播裝修
去紅藍店食野間接支持極權—》影大頭間接攻擊
藉此希望嚇走偽黃/中立/港豬，
間接打擊紅藍店收入

我會叫相對武力

無直接拉人出黎打柒
無阻止佢再食
更無鼓吹起人底

你會話對無圈無作用，
但打擊藍店同發大黃圈
兩樣野無衝突。
我認為已經係好溫和既攻擊手段

當然，你可以話我太偏激，攻擊普通市民
但我無咁大愛，去關懷個啲已經過左7個月，
都重support藍店去打壓手足，
支持政府行為既人。

我係個廢柴，無勇氣上前線
支持手足影大頭
已經係可以做既行為入面傷害力度好細既行動，
已經係向社會一種好無力既控訴
無力到要比人屌無意義比人笑無撚用

連咩都無做都會比警曱大圍捕，
貼個文宣都會有攻擊性武器

套用日劇unnatural 劇情，
我覺得影大頭就同向蛋糕鋪掉石仔既細路一樣
「只能這樣做了阿」

首先為左減低分化
我係主張由得你地影並唔再阻止

ok, 但你個觀點已經有出入. 你係真心認為影大頭會“令人唔去食藍店”?

掉轉講, 藍絲喺黃店影你大頭, 你會唔會on99怕撚左佢而食藍店? 答案係唔會

所以當藍絲港豬食客對黃絲影大頭極度反感既時候, 佢地更加只會去藍店, 而你開始既動機已經同效果不符

第二
你話打擊藍店? 何謂打擊? 影食客大頭根本對藍店本身(商家)無威脅, 你只係威脅緊食客. 唔直接威脅商家既話, 從經濟上係幫唔到黃圈. 而威脅食客方面, 上面亦講左, 你威脅完食客佢地都唔會掉轉頭食黃店.

整體效益
對藍色商家無威脅, 影大頭幫唔到黃圈. 亦無故為黃色添上無意義既批鬥色彩.

就係咁. 你有咩諗法?

影到冇人夠膽入去幫襯仲唔夠打擊藍店 ？

第二，唔食藍店 =/= 迫人食黃
仲有一堆未表態 / 綠色

你既邏輯我可以理解
但我認為關愛坐例子同影大頭有分別

因為後生仔坐關愛坐, 喺社會上都係籠統地屬於“不正確”, 而社會上並無明確地分派系, 所以坐關愛坐既後果就只有被公審, 事件到此為止

但威脅港豬食客, 令佢地反感甚至恐懼後, 同關愛坐既情況既分別既係, 被威脅完佢地係有選擇. 因為社會上明確分左藍黃派系, 黃色準則上既“不正確”, 喺藍色就反而係“正確”.
所以被影完大頭後, 你覺得佢地會屈服於黃色既批鬥而去黃店? 定還是索性更加去支持合乎自己“正確”既藍店?

我認為係後者, 所以我覺得影大頭威脅唔到商家之餘, 更加唔會令班港豬唔去藍店

講到1999 sorry
不過為左減低分化, 我亦主張唔阻止人去影, 但良性討論就必需

ISP 要警方批？

唔係挽 係玩

唔食藍店 =/= 迫人食黃呢個我buy

但掉轉講, 藍絲影你食黃店, 你會唔會因為咁而唔食黃店?
如果唔會
點解你覺得你影完人, 人地會怕左你而唔入去藍店?

你話動搖唔到藍絲, target港豬都好

都可以話港豬無政治理念, 容易動搖而唔入藍店既. 但我更加認為, 食自己想食既野就係港豬既政治理念, 被人影大頭就係對自己不公, 結果更加去食.

整體係, 影大頭既代價係將不必要既批鬥文化帶入抗爭, 而我認為影大頭既成效唔係大到值得咁做

不過都係嗰句, 為左停止分化, 反影大頭既唔應該再阻止, 反正唔會改變其他人諗法. 而撐影大頭既, 要影就即管影, 麻煩唔好再喺唔關事既post特登挑起爭論喇(唔排除五毛黎)

五毛分化太嚴重, 再沒完沒了咁嘈只會令五毛得逞

和你影既最終成效到時大家會知
到時先算

口響到你
試下住天水圍唔撚搭黨鐵
但返學返工要出港島
你做到你未叻囉
我做唔到sor

你唔回應#431既
我就當你發現自己追擊錯人但唔肯認

唔緊要, 你唔再喺加泰事件上嘈既就大家無事

關愛座原意係比「有需要既人坐」，
後生仔=無需要 呢個諗法只係廢老強加係市民身上
加上港豬怕事先會形成咁既風氣

而家我地就係想形成食藍店變成「不正確」既風氣
你話咁咪夾硬黎？
係呀，夾硬黎嫁，就係要利用港豬怕事既性格

唔需要理是咪真係不正確
只要令港豬「屌，怕左你」就夠

另外，我唔一定要佢食黃店，
佢唔食藍店已經好足夠，佢可以去食無表態既食店
我唔係要黃店贏，我係要藍店輸

正如佢搭車唔坐關愛座唔坐普通坐，佢可以企

「食吉野家會比人影相，
咁食個間咩都無講過既兩邊都無聲出啦」

可以令港豬有以上念頭已夠

我明呀
我只係話
我地既“不正確”, 喺藍絲度係“正確”
所以佢地未必會好似你咁話怕撚左我地, 因為喺呢個時候有藍絲撐

點都好
反影大頭既, 好多並唔係咩左膠感化, 更加唔係咩認為手足會出現喺藍店
只係影大頭既代價, 係將呢種批鬥文化帶入黃絲入面. 批鬥就好似割席咁, 一開始未必針對自己人, 但慢慢會變質, 最終將抗爭惡化. 實際後果唔知, 但我可以講呢個擔心一定唔係多餘

連登明顯多左好多分化撚

咁細力懲罰 荃灣大把長龍

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

可能因為我次次都去商場掛

都係靠你哋㗎喇 努力繼續食

講得幾好

不過循例都要講返聲...
挽你老母！

黃店沙漠好多黃都係甜品 我想食正餐啊

挽你老母
你既論點係企得實既怕咩罵戰

比錢黨鐵賺都好意思post出黎認屎認屁
用緊政府錢然黎D錢係用黎補貼黨鐵
黨鐵會成最後贏家
咁都打得落J 西鳩利

tko 大把黃店喎

1.19 天下圍攻

行動post呢

左膠話無就無啦 你而家係咪批鬥

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦